巴士阿叔11周年

我拍你個頭咩

咁就11年

呢段片真係意義重大
教識左香港人上youtube
開創拍片擺人上網公審既潮流

仲記得嗰陣小六 第一次睇 笑到仆街
Btw咁就11年

無需要

究竟邊個啱邊個錯？

當年好似叫"阿叔林尚義壓低聲線xxxxxx"咁上緊
唔覺唔覺阿叔都走左8年

陳乙東呢個名唔知點解忘記唔到

我有壓力

你有壓力

做乜挑釁我

巴士阿叔係我粗口啟蒙導師

已經11年

老母唔屌屌邊個呀

D對白仲識背

原來已經11年

我屌你老母我條野係咪生喺你老母度呀

即刻落車！！

未解決

喂 每個人喺社會有壓力

大家係咪遺漏左嗰學生哥呢
完全唔出名

果時佢話想幫愛立信代言，跟住人地唔so 佢

如果今時今日應該上左100毛封面

你有壓力我有壓力